攬炒巴個1600萬喺英國可以點洗？

係我就瘋狂買樓收租

點都唔夠你留港撚年年交稅比政府筆錢咁好洗

冇證冇據唔好亂講，樓主係智利人嚟。

你唔會問Zuckerberg咁多億身家可以點洗，反而係應該再喺連登開多個post話國際戰線告急cap水先

話時話條友去咗邊，我見到拜登啲新聞仲多個佢

你係邊呀 屌你老母

數緊銀紙

可以同你老母扑野80000次

有冇證據？

all in 咗快手
黎緊又 all in 抽 百度唔通又話你知咩

唔洗寄信攬炒？

連尼住肯搞五毛未？屌你老母，淨係諗賺廣告錢(3)

#458 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

冇迪哥批准，邊上到市。

買幾打腎上腺素廢事出街又比人點錯相

Q2. 點定義五毛?
A2. 好多法律詞彙都沒有定義。決定權應交返比連尼住，以連仔決定邊個係五毛、同埋是否禁止佢哋。連尼住一直有(好慢hea住)BAN五毛，其他用戶亦一直有出PO提醒連尼住邊個係五毛。問題癥結，不在於邊個係五毛。問題重點，係禁五毛制度模糊，同時連尼住做嘢極慢，才是問題所在。

即係佢都認為應該由連仔定義邊個係五毛啦，喺呢個前題下，我唔明點解佢同其他會員可以定義人做五毛。

原來你7左

問題不在於邊個係五毛 但又話禁五毛制度模糊

條友自相矛盾到極點。

ching點睇自已又交稅比政府同攬鈔哥筆錢咁好洗

連尼住個億幾係外國點洗

大撚把手足窮到連稅都納唔到，點似得你呢啲日撚日叫人陪你去廁所自己又唔撚去嘅人咁得閒喺度吠

買起你老母、家姐、細妹、個女日日屌

你外國唔洗交稅？